.. _traitement:



Il est proposer de décrire les traitements dans ce chapitre.

Les registres concernent devis et facture

L'archivage permet d'archiver les entrés et les sorties.


.. toctree::

    registre.rst
    archivage.rst
